【全港最強bot】iphone x 事前準備bot

上次iphone8 幫到唔少巴絲打
亦收集咗各人既意見作出一啲修正
今次bot 會係手機為主
只有留手提電話號碼
就可以一鍵安裝 方便大家
請緊記要加密

唔記得講埋！
今次都係限100個 手快有手慢無
把握機會

5776 4398

Thx bro

儲夠100人會一次過send
大家留電話記得加密

Iphone bot無人要

66421182

21800000

唔叫雞

96622357

68569613

94340634

收到了

thx

收到 但唔係好識用

Thz bro

又撚狗

邊度有

12345678

55290406

點解仲可以揀抽6s

有無教學 唔係好識用

唔該巴打🙏🙏🙏

Full Lam

黃劍偉

YikShing Chung (Eason Chung)

Chu Cho Wai

Jason Cheung

Vict Luk

留名待笑

Cheuk Hang Wong

Dixon Pang

Anthony Tsang

54848242

95298626

借刀post

98461243

98823065

2989 6073

55487088

好多電話可以打去

96036465

THX 巴打

91346249
wing chan

多謝巴打分享

Ho Yin Cheng

Samkat Lau

Johnson Chan

Chan Sze Sze

5485 0834

5485 0834 多謝巴打

94322209

69698989

自爆

樓主記得MARK低哂電話同名
fat fat啦,連登大起底

61774598 thx

感謝樓主

頭兩日見無乜人回以為無人想要
啱啱陸續俾返咁多位手足
見好多人話唔識用，記得whatsapp返我
我俾返教學

65171642

感謝樓主

成班傻仔
唔係覺得樓主有錢唔賺益你地下話?
撚你地就有

Kei.Wai Wong (Kkwkw)

Fu Ka Leung

Lois Chan

Olivia Or (奧妮花)

搵到個呀婆

Rito Wong

90606360. Thxthx

3345678call我呀

66900404 thx 巴打

如果我今日都收唔到bot我就報警

61548903

Ka Yu Lau

Tom Ng

Eric Ma

收到未

Johnson Chan (David DE Gea)

Thanks收到了

未收到，等緊巴打

81777778

23000000

56466462

thx

收到啦樓主

我收到喇 感謝大大無私奉獻

Thanksss

感激不盡

講真分分鐘有人借刀

收到了 多謝樓主

牙朗

有無咁多傻仔

61744834

THX

收到喇，多謝樓主

得咗呀

用到 準備執返幾皮野

64890501 thx 樓主

岩岩send返一輪俾上面既巴打
蚊過應該無漏

99938072

97128837

屌打錯

[member]2456 7111
[member]
感謝巴打

Yo

樓主你大獲啦